一人一首一聽就知既動畫BGM ! ! !

我先, 我們是妖精尾巴啊~~

興趣使然的英雄

火影世界第一

遊戲王城市決鬥編bgm

crossing field

ん？

death note L's theme A

罪惡王冠

美美丟帽

BGM不是主題曲

希望之花

Fate/Zero Back to Zero

思春期を殺した少年の翼

正義執行

一響就知

架架架
架架架
膠街架～

留意番個標題唔該

please don’t say you are lazy

BGM, not op

點可以冇咗佢

細個聽到好撚驚

background music，簡稱BGM
係講緊配樂,唔係OP主題曲

Jojo "制裁" BGM live

emiya

白痴王子，感動有人post!

UC

今年冇上榜嘅創聖

梶浦由記

踢出我天地

stella

幾時聽都覺得好正

平沢進

好sad

望到成堆op真係好想知班人係咪文盲

btw

無敵嘅聖衣

呢個都唔錯

火影真係首首都認得咁掣

一聽就知準備甩皮甩骨

冇人post

刀劍神域

???

nu gundam (amuro) theme

玩機戰真係俾我認識唔少BGM

he~he~he~~~~

Slam dunk 點揀

棋靈王

竟然咁多人唔識分BGM

遊戲王bgm係動畫界的古典交響樂

聽到jazz 代表我嚟咗啦

算啦你係阻止唔到有文盲嘅出現

狼與辛香料同埋水星領航員都好好聽

居然沒?

團長

對不起」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
」
永别了

仲有呢首，阿進不得了

管弦樂真係正。

唯一神擁有的bgm

有排追完天完突破迷上左呢首bgm
又有氣勢又不失時代感

我諗起天津大爆炸

告白，其實源自東京愛情故事

其實呢套唔係一般H 動嚟 有一啲分鏡做得好好

佩恩個bgm同佢放神羅天征段對白夾撚到

coffee soda toffee pasta give me something

凍 凍 凍 凍凍 凍凍凍凍 凍凍凍凍凍凍！

G gundam

火影點可以冇呢兩首

MEGALOBOX

我鍾意依兩首多D

Ten ten theme同Sakura theme song 都好正

仲有當然唔少得既自來也既五月雨

無得輸

Trans am !!!!

入黎就係睇家教，講bgm點可以冇reborn份

差d 唔記得有呢套動畫， 以前日日追

效果音得唔得

fate迷一定認得